老老豆豆邊間GYM租得過

我唔想有啲sales煩9我
仲有垃圾法律條款

打手請出招

Anytime, 24/7

Anytime Sell 9 你

康文署

有無預繳？

屌 我上年禁左幾個月apply都fail左

召喚PR

24/7

要簽半年或一年死約，之後就可以隨時走 唔sell

啲器材班好多傻閪會唔去
你直接朝早七點去排隊
有walkIn

好多阿婆阿伯去hea時間😂 真係可以試walk-in

除非你係女廋底大波靚，否則冇人會sell 你

其實咁大個人要識拒絕嫁啦